覺唔覺倒數好無謂

出街倒數新一年真係好撚弱智

「十，九……三，二，一，零!!!Happy new year!!!嘩哇丫嗚嘩啦啦嗚……」
成班戇鳩係到鳩叫，叫撚完之後呢?
班死o靚仔下一句肯定係問「陣間去邊呀?」
然後就會有人答佢「唔知呀，睇你地啦。你地想去邊?」
一直Loop……Loop撚到兩三點之後咪返屋企囉

港奴就唔洗講啦
倒數完拿拿林返屋企訓啦，聽日唔洗返工呀!?

咁班MK仔又死去左邊?
數撚完即刻攬撚住條女開房啪啪啪啦
啲MK妹每逢大時大節都同平時一樣架，特別有feel架
今晚啪撚到你噴屎呀
屌…其實佢地平時呢個時間咪又係啪緊MK妹
洗唔洗特登出黎催情呀?

屌!仲有乜撚野一齊迎接新一年喎
不如日日倒數新一日丫，數撚埋新一秒丫柒頭皮
HAPPY NEW SECOND呀!!!
成班智障係到叫叫叫，返屋企訓教啦屌

酸到
利 毒撚

平時番工搭車已經好撚迫
倒完數仲更加迫
真係打死我都唔撚出去迫

好大條毒撚

不過我覺得就算有情人都好無謂

倒唔倒數第二日都係要返工

尋日同FD去左倒數 有個FD 11:56 話好累 聽日要返工

心諗都出到黎啦，就話要走

果時認真有小小嬲 但係諗深一層反而覺得成件事好可悲

做人做到咁 唉

自己唔係有錢仔，基本上覺得呢世人都係咁過

香港人唉

成個社會都係返工返工

成個人生都係咁 都唔知為乜

比起動物

我更想做一粒塵埃

原子也好，粒子也好

yes, 屋企打機好過

Freehug FreeKiss yo女
你班傻閪毒撚係屋企打飛機喇

其實倒數完第2日真係唔洗返工(正常嚟講)

覺呀，純粹為左溝女，上年散左我都無出去。

屌！啱啱溝左新女，陣間又要出去迫
算撚數，今晚啪返條女鑊勁嘅補返數

倒數on9

但party or 溝女唔on 9

依個真

係

哩篇文幾多年前? 達哥好似讀過

第二日要返工？

講得啱阿 可能真的老了
以前專登著靚仔d出去倒數，
而家不了，寧願早d休息或者同兩老食餐飯仲好

覺就日撚日都訓 會悶